深夜失眠

呢個時間永遠係我最活躍既時間

後悔飲左咖啡而失眠